
                      Que fue muy corta pero así me sigue gustando pero las peleas fueron muy buenas nomás lo que no me gusta qué que no aparecieron muchos monstruos lo malo que no aparecieron casi todos los monstruos originales
        
            